（細思極恐) 林鄭肯撤回方案 難保他日秋後算帳

呢個政府已經冇誠信可言
就算佢肯滿足我地五大訴求其中幾項

肯撤回，肯放人咁又點
過一排在捉返嚟班人入去仲得

而家中央出到聲要九月前擺平香港嘅風波
林鄭亦都有可能作出讓步，影響到中立嘅市民

港獨係好明顯違反咗一國兩制
但邊撚個相俾你個垃圾國家統治

如果你班香港人仲唔醒覺，仲唔肯出嚟
下一個俾人清算嘅，唔係達哥，而係你哋每一個人

你可以放心
佢一個五大訴求都無應過

中央落得order就要做嘢㗎啦

岩

五大訴求無港獨

換過政府班底又係一樣
50年過後香港就會變新疆

唔好理個廢老擺明覺得2047自己死撚左關佢撚事

我以前好天真覺得係一國兩制底下冇乜問題

但好明顯澳門就係一個人版，再唔出嚟就真係冇彎轉

共產黨仲有人信？

放心
五大訴求缺一不可係捆綁式
唔只係一個口號
一日未滿足晒一日場運動係唔會完

仲有一班中立，淺藍信
可以點

感覺而家嘅運動好似已經有少少冷卻左落嚟
已經習慣咗警察對我地用暴力

講真時間愈長一定唔多唔少會冷卻
但9月美國國會重開會可能會係場運動嘅轉捩點
各位手足起碼要堅持到9月

澳門一大部份人，人心回歸晒

講乜都冇用，又冇思考能力

軍政府砌人生豬肉根本唔需要證據

所以雙普選係必須

老師
EO
醫生護士
機師空姐空少

我諗呢班會有大清算

所以，五大訴求，缺一不可

學生都會

你仲信中共？